香港人係咪已經忘記罷食藍店罷搭黨鐵

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

係

yes

yes......

連TG啲台都講緊買華潤堂

我仲記得！

推

一直有罷藍店
但搭交通工具黎講
係依家疫情嘅情況 覺得地鐵安全過巴士

我記得！

直情忘記左抗爭
淨係掛住討論口罩價格

地鐵先多廢老迫下迫下

起碼有廢佬可以走去第二個車廂
巴士坐又唔係 企又唔係

真係唔想搭廢鐵 有得揀都真係唔想搭

利申：冇搭半年有多

罷用東江水

Push

藍店有罷
地鐵呢個時勢難d
地鐵可以成程咩都唔接觸
但巴士一定會坐
而且架車chock好難企喺度唔郁

點會忘記
好撚想出去，但咁既時勢點搞行動

好撚多人飲starsfuck

5大訴求 口罩 搓手液 漂水 米 廁紙
香港人Dllm

唔係忘記 而係已經係生活中嘅一部分 習慣
幫開個班本來就係仆街藍絲同港豬

話說黨鐵啲黑衫唔見曬
日日輕鬆跳

連Twitter都無人做啦
呢啲唔使戴口罩啦掛

Anywhere But China 黃色經濟戰隊

所有已公布名單可以喺以下平台搵到
Facebook
Telegram:
Instagram: @anywherebutchina
#AnywhereButChina #黃色經濟圈 #罷買中國製造 #黃色經濟戰隊

「黃色商品」第一批名單
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

#盒裝紙巾 #杯麵 #蛋 #衛生巾 #白米 #水 #支裝茶 #尿片
#Tissue #CupNoodle #Egg #FemaleHygiene #Rice #BottledWater #BottledTea #Diaper

「黃色商品」第二批名單
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

#朱古力 #罐頭湯 #曲奇餅 #啤酒 #沐浴露 #洗頭水 #小包裝紙巾 #紙巾 #抹手紙 #廚房紙 #廁紙
#Chocolate #CannedSoup #Cookies #Beer #BodyWash #Shampoo #Tissue #HandTowel #KitchenTowel #ToiletPaper

「黃色商品」第三批名單
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

#潔面產品 #口罩 #盒裝茶 #果汁 #罐裝咖啡 #即沖咖啡 #咖啡 #牛奶 #豆奶 #植物奶 #乳酪 #乳酸 #濕紙巾 #即食麵 #亞洲麵食 #薯片 #護髮素
#FacialWash #FacialCleanser #FaceMask #Mask #BoxedTea #Juice #CannedCoffee #InstantCoffee #Coffee #Milk #SoyMilk #PlantMilk #WetWipes #InstantNoodle #AsianNoodle #Chips #Conditioner

「黃色商品」第四批名單
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

#湯圓 #貓罐頭 #貓零食 #貓乾糧 #貓砂 #狗罐頭 #狗乾糧 #狗零食 #潔齒骨 #狗尿墊
#SweetDumplings #CatFood #CatSnacks #CatLitter #DogFood #DogSnacks #DentalChews #PetSheets

「黃色商品」第五批名單
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

#花生油 #粟米油 #芥花籽油 #葵花籽油 #橄欖油 #葡萄籽油 #油 #麻油 #醋 #豉油 #蠔油 #辣醬 #辣椒醬 #辣汁 #咖喱 #沙爹 #XO醬 #醬料
#PeanutOil #CornOil #CanolaOil #OliveOil #GrapeSeedOil #Oil #SesameOil #Vinegar #SoySauce #OysterSauce #ChiliSauce #Curry #Satay #XOSauce #Sauce

「黃色商品」第六批名單
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

#水餃 #雲吞 #煙肉 #火腿 #漢堡扒 #肉腸 #凍肉 #魚 #海鮮 #肉丸 #海鮮丸 #醬料 #鹽 #味精 #雞粉 #糖 #甜味劑
#Dumplings #Bacon #Ham #Hamburger #Sausages #FrozenMeat #FrozenFish #Seafood #Meatballs #Sauces #Salt #MSG #Sugar #Sweetener

Anywhere But China 黃色經濟戰隊
20
0